YYLam 欣師 唔係撐警架！

唔好再屌佢喇

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

佢中大人
一定燥
雖知佢本身都黃底
係冇做過咩姐

［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

嬲嬲 為丫丫平反

YY都connect到

攻入去嗰啲警甴應該有唔少係佢教出嚟

佢應該以佢既影響力發更多聲

但守住中大班學生都一樣有好多係補佢

我見唔到佢指出警察錯誤
今日先講不痛不癢的說話，垃圾

如果佢而家返中大，我就話佢叻啦

笑左

失敗嗰班咪要攻入去
入咗大學嘅就要守住

up

笑
佢上堂都講唔少

上堂講唔少有撚用啊，傻西

你係咪智力有問題？定話係打手？上堂講有咩用
學下Calvin sun先啦，屌你老母

咁每個人付出都唔同
同埋我地都唔知佢私底下有冇做啲咩㗎嘛
只要係表態黃就應該支持
而唔係一味批評同路人
令人感到無法再支持場運動

你話我打手咩 我覺得佢教得一般..

btw既然你覺得佢垃圾咁你仲提佢？
冷處理唔係仲好？

十幾個鐘頭前佢先離開中大

班曱甴中學可能掛住蝦蝦霸霸
書又唔撚讀 功課又唔做
搞到成績廢到仆街
所以未必會補習咁勤力
守住大學個啲反而就應該多yylam學生

yy一直以黎都俾連登仔屌佢食兩家茶禮唔係冇原因,yy同藍店扮黃店冇撚分別

6-7月個勢未一面倒,成team人平行時空去旅行唔理香港
8月d學生知佢淺藍走撚曬,開始轉貼d廢野但冇一個po係真正屌警,就好似你講咁不痛不癢既說話

而家佢仲想呃學生錢就緊係要扮黃啦

自己睇,好撚無恥既假人一個,洗幾個ig story就想洗底?
呢個時勢香港內戰緊仲搵打手上黎吸學生血,正仆街

［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

【 虛偽仆街系列 】YY Lam你仲要借818遊行宣傳自己？離唔離譜啲呀？

打手po 意圖好明顯,拉,不推文,只推行動po

呢5個月係佢老母個閪到過得開心嗎

啱，救手足為首要

你都幾好笑個喎你老母臭閪.你一直幫佢講說話，我梗係開口屌你老母啦。費事你呢個打手教壞其他中學生。
你咁鍾意冷處理，不如用你老母個閪冷處理
嗱，唔好回我呀，冷處理呀嘛